出口美國產品禁寫「香港製造」 邱騰華：要香港說謊

美國總統特朗普早前宣佈取消香港的特殊待遇，美國政府早前公告，9月25日起，在香港生產的商品，出口到美國時要必須標記其原產地為「中國」，不得再貼出「香港製造」標籤。

商務及經濟發展局局長邱騰華今日（13日）與本地主要商會舉行會議。他會後會見傳媒，批評美方「指白為黑」，做法「野蠻」及「不文明」，等同要求香港說謊，會研究及考慮任何一切可維護自身利益的行動。

https://www.hk01.com/社會新聞/510452

邱局長想搞港獨

又犯國安法？
香港不是中國？

一個中國又唔啱，呢個政府好難捉摸

支持中國製造

強烈譴責

香港：有著數就兩制 無著數就一國
支那：有著數就發展中 無著數就強國 14憶人口
無賴一家親